破左28000點, 已經交左信全職炒股

見趺唔落, 已經交左信全職炒股
本金大約有30萬, 希望今年可以炒上60萬
之後再上120萬

然後number降又來了

120萬陰司紙 ?

唉，又有一個全職炒股。
牛市見頂特徵：全民皆股
07年就係咁玩完

凶

大牛市4倍好易姐 上呀

今次唔撚同啦
用一個月炒左半年人工番黎

依家都心大心細辭唔辭好

三幻二

係啊，一個月都可輸成年人工
身邊有Fd係15年由100K炒到500K，又同女朋友操盤，之後又係輸曬，而家同條女散左，仲爭落一批負債。
牛市輸嘅唔係錢咁簡單，而且係男人嘅尊嚴

唔通返工唔炒股賺錢就有尊嚴咩

除非你份工待遇唔太差

都唔知你地驚咩,唔博過點發達呀

你地唔係以為打份工就買到樓呀

唔通你以為炒股可以發大達啊
炒樓發達通街都有，炒股發達有幾多個？

我就係炒股發達果個

我又覺得唔駛辭職既 我都係一邊扮工一邊賺

暫時15萬本 贏左6萬

支持 你開得post想有人支持 支持

支持

炒股炒出未來

好過做人隻狗做到死都冇錢買樓

support!!!
留名睇巴打

pk

我預測會升上30000點,巴打明智決定

打算聽日開始搵工

認同 大把人炒股發達 特別堆c9 炒股買樓 一層又一層 收租繼續炒

好後悔當初沒聽c9講追內

咁就岩啦 發少陣夢啦

好後悔當初沒聽c9講追內房 :~